茶餐廳杯水真正用法

從來唔會飲

你條死毒撚真係好撚毒

用黎洗餐具都嫌污遭

開心大發現

d豬西同學成日將全台同學既刀叉放哂落去
之後上菜又心急想拎 結果倒瀉哂
呢d情況發生過不下10次
有次差d淋倒我 我光速彈起 佢地仲讚我反應快
大佬 次撚次都係咁 係人都知咩料啦

其實真正用途係用黎洗樓主d老泥

對唔住囉